﻿# FORMATION GIT AND GITLAB Team 1

ce projet est dans le cadre de la formation GIT et gitlab.

![Alt](http://git.tutorialhorizon.com/files/2016/01/git-logo-720x340.jpg "GIT and git lab")

les participant à cette formation sont Team1 et team 2.

ce repo est pour team 1:

* KHALIL Issam
* AGRRAM Brahim
* JANATI IDRISSI Mohammed
* ARZEKI ElMehdi
* Safouan Amine
* Omar Android
* test affichage
* New modification